FIFA21有番頭㷟

其實點解d人打FIFA咁唔鍾意頭䊚入波？頭㷟入波都係一種戰術黎，當對面死守既時候都係要斬入去搏頭䊚入波...（現實一樣），唔會隊隊踢波都係猜入去架

以前PRO CLUB 好多人會set到最高屈頭鎚

而家20都已經有返頭鎚

屌那星fifa20 career 踢一千場都唔知入唔入到一球頭槌

唔識頂
可唔可以教下路

我都唔識
不過比人入左好多次

好似話都係好難頂

d proclub 好撚鐘意玩組織
覺得自己好撚勁
見你斬波就踢左你 話你冇組織
心諗都on撚9
頂波都係戰術囉

成日傳中諗住頭鎚佢會倒掛

上一集屈到傻

因為啲頭槌入波太過低能
前年c朗屈前柱，頂中就差唔多入硬
又或者明明啱哂位，要頂個下隻中堅就腳軟
俾個矮仔攝前/後頂入，太多呢啲做波先多人屌

鬼咩，18個陣頭鎚鳩fing 都入

19果集用意甲果件燒頭高佬，角球守近柱90%都頂得入
打UT成日屈依招

19用住烏頂勁到痴線

咪set返最高mark 佢

我點運到個波去斬到波既位 都係組織黎架

有條撚
就係20先冇

尾柱睇小眼都比人頂爆

因為fifa此終都係game黎

點都有主流打法，頭鎚係20到廢左武功係真

半年前patch咗好返啲嘅
一開game真係空哂都唔中龍

有無倒掛？

呢隻辣殺驚將頭鎚cut 左, 係下一集比返你當係新野

開心下都唔得咩

啲轉會肯定未更新

真心fifa17最平均，冇屈速，頭鎚又唔算好屈